支持林鄭，不要道歉。

建制派已經有外國勢力，
破壞政府管治威信。

你邊度人

有建聯派女議員用粗口鬧林鄭，
明顯有野心代替林鄭做女特首。